有冇做運輸既巴打

通常玻璃制既野係點包好寄去外國（寄一貨櫃）
例如一大lot 豉油